！！！今晚元朗事件報價！！！

有人報夢

著白衫 淨企$300

打人 $500

打到上新聞$3000
(要cap圖證實）

打記者$10000

如果行動受傷入院$15000

行動中死亡(自己中風，心臟病都計)$500000
可以安葬浩園

元朗白衫今晚行動
警方不會對佢地作出任何追究行動
唔會有案底

一人一信投訴何君堯去Law Soc!!!!!

香 港 律 師 會 執 業 操 守 組 -- 投 訴 表 格

push

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

太嬲唔覺好笑